求教 ！點樣全屏個陣整走埋下面window個工作列

唔好成日郁個滑鼠啦

唔好鎖定再係設定隱藏得唔得

我都發現依家部機咁

Reboot睇下得唔得
我有時都會咁

唔郁佢都係咁

試過

咁有解決辦法？

點樣隱藏？

禁一下右下角較大細聲果個小喇叭，彈左pop up出黎之後禁返套戲，即刻消失

唔夠掂喔

restart個Windows explorer